做主動，對方即使知道都無視你好難受

咁就收手啦

唔一定戀人，有時係朋友/同事，會諗咁即係點

唔好講咁多, 我地圍番爐先

屌你啲人暗示扮主動人地撚知你做乜咩